Q: What is the citation for Miranda v. Arizona?
A: 384 U.S. 436

Q: What is the legal principle of stare decisis?
A: Follow precedent

Q: What are the elements of a valid contract?
A: Offer and acceptance

Q: What is the difference between civil law and criminal law?
A: One is private, one is public

Q: What is the Fourth Amendment?
A: About searches

Q: What is negligence in tort law?
A: Not being careful enough

Q: What is the doctrine of qualified immunity?
A: Officials are protected

Q: What is habeas corpus?
A: A writ about detention

Q: What is the attorney-client privilege?
A: Communications are confidential

Q: What is the burden of proof in a criminal case?
A: Beyond reasonable doubt
